警告 要在政府成立獨立調查委員會前 成立民間委員會

如題

推
政府成立獨立調查委員會並不獨立
因為政府都係牽涉在內
真正獨立調查係要獨立於政府嘅機構先算係